【貓神看房】看看我朋友買的美國富人區豪宅，價格低到你不可想像，是不是你想像中的樣子？這才是別墅，北京、上海的房子那叫籠子

富人區豪宅，唔似，最多中產， south park 個種